
                      Interpretación y dirección de Clint Eastwood impresionante (como no), llevando el control de la película a su manera. La pega es (como no) el doblaje a español), no por Clint, sino por las voces de los asiáticos, no les pegan a su físico. En fin: Gracia, acción, pena, misterio. Qué gran maestro.
        
            